勁過九成連登仔

利申：另外個一成